莫雷拉（雷神）日本通算100win，打破歷史紀錄

莫雷拉本日１１月１１日 起日本策騎不足３個月，已經獲得１００場頭馬
佢只是策騎左２９４場，勝率高達３５％
打破日本歷史紀錄
太恐怖了！！！！！！！

２０１８年８月２９日初勝利

咁仲返黎香港把撚咩...
真係大仆街黎

其實佢去歐洲啲平場賽應該可以橫掃

證明牙拉真係騎師王

尾機到

其實暫時莫雷拉風頭唔夠李慕華勁
李慕華屈尾機啲

平場之王，大賽收皮啦

你搵個騎左幾年熟晒架步既去同個岩岩去唔係好耐既比

嬴G1呀

李慕華黎香港只不過係李寶利之流

又話唔比佢出牌 而家又順利？

李慕華高好多喎
法國果邊係大賽騎師黎
仲係阿加汗前主帥
同紀仁安咁上下啦

李彩華好好多啦
嚟香港應該可以謹守潘頓莫雷拉之後

3個月100win,平均一日都贏一場

其實係咁耐以來100w

有雷神無窮人

求下你唔好返黎

李寶利騎功點會比阿加汗簽到

佢考試FAIL左, 但而家仲係短期免許期間中, 所以仲可以騎

牙拉

日本玩到12月頭就應該返黎做蔡約翰主帥

日本一般係逢星期六日跑馬
佢都係出星期六日既賽事, 正確黎講佢只是騎左16個賽馬日

應該係咁星期六，日跑中央賽事
平日跑地方賽事

日本騎師到底有幾廢…

架妹任搞，點都好過港女，點會返黎香港

今日京都跑12場馬
有11場都係莫雷拉李彩華同杜滿萊WIN
最後一場先係日本仔贏 但佢地3個跟係後面跑第234

佢話日本教育好d

日本仔當佢神咁拜

如果係讀國際學校邊度都差唔多

生活方式日本贏哂啦
人性化好多

空氣都好d

唔撚係掛
人性化

樸素無華去左邊

反泥幫我然錢

有錢香港最好又一證明

但好似雷神老婆想返香港

Winx

雷狗係咪畀架仔恰
100 win都死老豆咁既樣

香港馬迷排隊手指指屌佢老味

日本馬迷排隊守秩序拎佢簽名

土屋太鳳：依位係我老公

日本最勁梗係武豐

屌那星成個呀叔咁

李慕華今年贏咗六個一級賽
睇騎師剩係睇一場

洗唔洗買個新gip裝銀紙

Melbourne cup,法國打比,仲有另外幾十隻G1

貪得無厭，手腳唔乾淨比狗會格扯，辣殺

有錢鬼佬係日本係上帝模式
日本平民係日本係Hard Mode

佢係香港都係top果幾個黎啦

潘狗無左大仆街呢個對手都無心戀戰，愈黎愈hea